聽晚有集會！！

是咁的 半年了
半年前嘅11號夜晚 你係咩感覺呢

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

推

push

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

推

半年前嘅呢個時間已經瞓緊
好似係第一次凌晨出門

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

pish

推！！

有無不反？

有

推！

1

知道會去
手足不是Condom

push

訓唔着繼續推

咁就半年喇
好心up...半年可以改變好多好多嘢

Also This
大家聽日可唔可以去送梓樂最後一程

半年冇左一堆手足
唔可以因為時間耐左就放棄